針吉唔到肉唔知痛

諗左成晚
點解唔佔領連鎖店
佔領G2000或者其他類似連鎖公司搞到某d議員不停蝕錢
或者癱左個青馬橋佢
大不了咪去唔到旅行
唔好講人呀貨都出唔到來
而家係咁比政府係度一路拖開會時間
而家變左政府係主動我地係被動
當班示威者撚狗咁撚

直接癱瘓香港經濟仲爽
反正攬已炒

田二少已經話反對